重重製雷葛爾有冇人分享下用後感?

有人話廢又有人話勁...
我暫時未用
冇乜時間玩住...玩2場又比人搶JG...
咁冇理由用RK試新野GA MA...
感覺冇左AOE清野速度慢左~尤其3LV之前~
咁好難4LV去GK

改到無野改咪玩回帶 垃圾game